最近警察開始做實事打擊犯罪，剔除害群之馬

如果除咗執行政治任務，警察做足一個警察應該做嘅本份，會有幾多中立/淺黃轉藍？

應該好多 好似果陣喜記臭蟹老闆咁
都係經popo扮下嘢 做下PR洗底 大家都原諒popo

要不斷提大家721

ching你使唔使驗下眼？幾時做足本份？

捉一兩知去祭旗就叫做本份?
呢啲只係冰山一角咋
做下樣扮會捉害群之馬
警察係政治工具呢知事實根本冇變
呢次祭旗
唔好講721
關反修例事嘅一宗都冇

冇出糧俾佢？

幾時開始，做本份變咗恩惠？
先斬咗人雙腳，然後送一部輪椅，然後就叫人感恩？傻的嗎？

學巴打講，點拉都好，唔會拉到反送中時干犯所有黑警暴罪行既黑狗
可能叫各區大狗比d人出黎祭旗減下民怨
白警就未必
但可能有d叫佢重打示威既唔肯跟
就比人隊出黎就真

可能係長刀三夜 清理納綷衝峰隊 之後換黨衛軍上場

長刀之夜

我相信啲走私案、黃賭毒外圍、非法油站呢類警隊一直有資料但冇行動嘅犯罪將會被大力打擊
然後就係警隊內部啲黑警，好多同黑社會有合作，今次販毒係一單，平時啲包娼庇賭嘅黑警都可以捉
例如上次單caee講黑警要馬夫交人頭，最後馬夫妨礙司法公正被判入獄，黑警就冇後果我諗呢啲情況警隊應該可以嚴正處理挽回形象

係拎幾個出黎架咋

佢唔會搞防暴